一句講曬信長定LOL好玩

信長正皮
LOL負皮

信長
LOL=卡通

真三

一定係舊野好玩d

世界大戰冇人打交

信長

warcraft > lol

三國定信長

跑online

你幾時出片??

一定係信長
如果唔係有MH同埋個樣唔靚一定屌打LOL
信長考技術又考反應 可以一打五
LOL睇運 排到好隊友就贏 排到廢就輸

利申 神服

出咩片